喂喂 屌中大散水既用唔該依家即刻組團去守住中大

我睇你班冷氣軍師點樣係無食物 無衣物 無衛生用品 無物資既孤島到守住中大
仲要無時無刻幾百幾千防暴衝入中大
比人拉到就暴動坐10年

點解要中大啲手足有呢風險
點解要比你班坐係屋企既冷氣軍師屌
點解留守又比你地話2014嘉年華 依家走又比你地話失去戰略重地??

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

綜合中文大學現場老師傳來的訊息，再次令人擔心。

數日前，中大老師舊生大規模聲援學生，是看見警察施以disproportionate武力進攻一所大學校園，而解釋不能自圓其說，整個行動的武裝遠超官方目標所需，因而一呼百應，目的是不希望流血發生，也不讓警察開啟無故進入校園範圍的先例。當警暴結束，校園師生完成守衛，大家都鬆一口氣。

不過當警察不再進攻，校園未能交回學校保安有效管理，警方卻任由出現佔領2.0，連吐露港也不清場，這就是政權「引蛇出洞」的策略，陽謀。

數日前，警察以搜捕數名學生一類理由，強攻大學管理層和保安控制中的校園，若造成傷亡，舉世譴責，也不可能大規模進入一切地方。

但經過數日，警察以校園被外人佔據失控、移除危險物品為由，合理化進入校園任何地方，並重新激烈行動，在社會和不少師生眼中，原來的proportionality卻已改變，更擔心政權影響大學自主的後續行為源源不絕，而且無所顧忌，不但香港不再是原來的香港，中大也不再是原來的中大。

存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。這是毛澤東作為#BeWater 大師的話。

要返工，不了

冇人敢推

屌散水撚嘅不嬲都係popo拉唔到人發脾氣

冷氣唔夠凍不了